其實曼聯0球星想摩連奴點?

仲有成班25,普巴,山狗呢d全部想摩佬想,根本出場都想own goal整死摩佬